# Materiale realizzato da Giulio De Mattia

## [`quadro.py` (ancora da fare)](./quadro.py)

```python
#definire classe cuadro
#legge il file svg
#per ogni rettangolo crea un rettangolo e gli passa i dati relativi a svg
#cambisre rettangolo.py riceverà un oggetto in xml
#in modo che questo sappia convertire i dati
#derivare metronomo dal colore
```

## [`rettangolo.py` (da completare a casa)](./rettangolo.py)

```python
from contesto import C
class Rettangolo:

    def __init__(self,x,y,w,h,style):
        self.x=x
        self.y=y
        self.w=w
        self.h=h
        self.style=style
        self.setup()
    def setup(self):
        self.at= C.to_time(self.x)


        #conversioni
```

## [`contesto.py` (da completare a casa)](./contesto.py)

```python
class Contesto:
    def __init__(self):
        self.pixel_totime= 0.01
        self.offset= 0.0
        self.pixel_tofreq= 1

    def to_time(self,value):
        return value*self.pixel_totime

    #fare per tutto necessario
    def color_tometro(self,color):
        return 60/96
C= Contesto()
```
